let MCQS = [{
    question: "¿Cuál es uno de los platos típicos más conocidos de Israel?",
    choice1: "Falafel",
    choice2: "Hummus",
    choice3: "Couscous",
    choice4: "Tacos",
    answer: 1
},
            {
            question: "¿Cuál es la moneda oficial de Egipto?",
    choice1: "Dinar egipcio",
    choice2: "Peso egipcio",
    choice3: "Libra egipcia",
    choice4: "Rupia egipcia",
    answer: 2
},
            {
            question: "¿Cuál es la capital de Egipto?",
    choice1: "Guiza",
    choice2: "El Cairo",
    choice3: "Asuán",
    choice4: "Lúxor",
    answer: 1
},
            {
            question: "Cuales son los colores de la bandera de Nigeria",
    choice1: "verde-blanco-verde",
    choice2: "azul-blanco-azul",
    choice3: "blanco-verde-blanco",
    choice4: "verde-celeste-verde",
    answer: 0
},
            {
            question: "¿Cuál es el plato típico de Egipto?",
    choice1: "Shawarma",
    choice2: "Kobeiba",
    choice3: "Hamin",
    choice4: "Ceviche",
    answer: 1
},
            {
            question: "¿Cuál es la capital de Nigeria?",
    choice1: "Osún",
    choice2: "Lagos",
    choice3: "Abuya",
    choice4: "Oyo",
    answer: 2
},
            {
               question: "¿Cuál es el plato típico de Nigeria?",
    choice1: "Pad Thai",
    choice2: "Arroz Relleno",
    choice3: "Alfajores",
    choice4: "Jollof Rice",
    answer: 3
},{
               question: "¿Cúal es la capital de Israel?",
    choice1: "Meridional",
    choice2: "Norte",
    choice3: "Distrito de Jerusalén",
    choice4: "Chihuahua",
    answer: 2
},
            {
               question: "¿Cuál es la moneda de Israel?",
    choice1: "El dólar",
    choice2: "El auro",
    choice3: "El nuevo shekel",
    choice4: "La libra esterlina",
    answer: 2
},
            {
               question: "¿Qué figura tiene la bandera de Israel, en el centro?",
    choice1: "2 triángulos",
    choice2: "1 estrella",
    choice3: "1 cuadrado",
    choice4: "2 rombos",
    answer: 0
}];